{"translation-revision-date":"2023-05-04 11:21:17+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"MetaSlider Pro is installed!":["MetaSlider Pro est install\u00e9\u00a0!"],"Get MetaSlider Pro!":["Obtenez MetaSlider Pro\u00a0!"],"We are currently building the next version of MetaSlider. Can you help us out by sharing non-sensitive diagnostic information?":["Nous sommes en cours de construction de la prochaine version de MetaSlider. Pouvez-vous nous aider en partageant des informations diagnostiques non sensibles\u00a0?"],"We'd also like to send you infrequent emails with important security and feature updates. See our %s for more details.":["Nous aimerions \u00e9galement vous envoyer des e-mails peu fr\u00e9quents contenant d\u2019importantes mises \u00e0 jour de s\u00e9curit\u00e9 et de fonctionnalit\u00e9s. Consultez notre %s pour plus de d\u00e9tails."],"No thanks":["Non merci"],"Agree and continue":["Accepter et continuer"],"Help Improve MetaSlider":["Aidez \u00e0 am\u00e9liorer MetaSlider"],"Update license key":["Mettez \u00e0 jour la cl\u00e9 de licence"],"License Key":["Cl\u00e9 de licence"],"Here you will find general account settings and options related to your account":["Vous trouverez ici les r\u00e9glages g\u00e9n\u00e9raux du compte et les options li\u00e9es \u00e0 votre compte"],"Global Settings":["R\u00e9glages globaux"],"Global settings saved":["Les r\u00e9glages globaux ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s"],"Slideshow settings saved":["Les r\u00e9glages du diaporama ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s"],"View our detailed privacy policy":["Consultez les d\u00e9tails de notre politique de confidentialit\u00e9"],"Opt-in to let MetaSlider responsibly collect information about how you use our plugin. This is disabled by default, but may have been enabled by via a notification. %s":["Acceptez de laisser MetaSlider collecter de mani\u00e8re responsable des informations sur la fa\u00e7on dont vous utilisez notre extension. Cette option est d\u00e9sactiv\u00e9e par d\u00e9faut, mais peut avoir \u00e9t\u00e9 activ\u00e9e par une notification. %s"],"Upgrade here":["Mettez \u00e0 niveau ici"],"If you are a pro member, enter your license key here to receive updates. %s":["Si vous \u00eates un membre pro, entrez votre cl\u00e9 de licence ici pour recevoir les mises \u00e0 jour. %s"],"For your convenience, you can copy the basic site information before to help us speed up the debugging process. Be sure to verify that no personal information is included that you might want to keep private.":["Pour votre commodit\u00e9, vous pouvez copier les informations de base du site avant pour nous aider \u00e0 acc\u00e9l\u00e9rer le processus de d\u00e9bogage. Assurez-vous de v\u00e9rifier qu\u2019aucune information personnelle que vous souhaiteriez garder priv\u00e9e n\u2019est incluse."],"Site Information":["Informations du site"],"Visit metaslider.com":["Visitez metaslider.com"],"Paid users of the premium plugin can open a ticket on our private support center to receive personalized support and faster response times.":["Les utilisateurs et utilisatrices ayant achet\u00e9 l\u2019extension premium peuvent ouvrir un ticket sur notre centre de support priv\u00e9 pour b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019un support personnalis\u00e9 et des r\u00e9ponses plus rapides."],"Paid Premium Support \ud83c\udf1f":["Support Premium payant \ud83c\udf1f"],"Visit wordpress.org":["Visitez wordpress.org"],"For users of the free version of MetaSlider, we offer full free support on the wordpress.org forums.":["Pour les utilisateurs et utilisatrices de la version gratuite de MetaSlider, nous offrons un support gratuite compl\u00e8te sur les forums de wordpress.org."],"Free Basic Support \ud83d\ude80":["Support de base gratuit \ud83d\ude80"],"Visit documentation":["Consultez la documentation"],"Check out our documentation page for examples, and more information about what you can do with MetaSlider.":["Consultez notre page de documentation pour des exemples et de plus amples informations sur ce que vous pouvez faire avec MetaSlider."],"Documentation \ud83d\udcda":["Documentation \ud83d\udcda"],"Here you will find documentation, and two support tiers to choose from. Additionally, you may supply us with extra information specific to your website, server, etc.":["Vous y trouverez de la documentation et deux niveaux de support au choix. En outre, vous pouvez nous fournir des informations suppl\u00e9mentaires sp\u00e9cifiques \u00e0 votre site, votre serveur, etc."],"Analytics notice closed":["Notification d\u2019analyse ferm\u00e9e"],"Analytics notice opened":["Notification d\u2019analyse ouverte"],"Help Center":["Centre d\u2019aide"],"privacy policy":["politique de confidentialit\u00e9"],"Thanks for using MetaSlider":["Merci d\u2019utiliser MetaSlider"],"Viewing %s out of %s slideshows (%s loaded)":["Affichage de %s sur %s diaporamas (%s charg\u00e9s)"],"Viewing %s out of %s slideshows":["Affichage de %s sur %s diaporamas"],"No slides found":["Aucune diapositive trouv\u00e9e"],"Image not found<br>%s":["Image non trouv\u00e9e<br>%s"],"Select the slideshows you wish to import below, then press here to import them.":["S\u00e9lectionnez ci-dessous les diaporamas que vous souhaitez importer, puis cliquez ici pour les importer."],"Import %s slideshows":["Importer %s diaporamas"],"Note: You can still import slideshows that contain missing images. You will just need to manually update or delete these slides from their individual slideshow edit pages.":["Note\u00a0: Vous pouvez toujours importer des diaporamas qui contiennent des images manquantes. Vous devrez simplement mettre \u00e0 jour ou supprimer manuellement ces diapositives \u00e0 partir des pages de modification des diaporamas individuels."],"No image name provided":["Aucun nom d\u2019image fourni"],"The following images were not found:":["Les images suivantes n\u2019ont pas \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9es\u00a0:"],"All images required to import are accounted for.":["Toutes les images n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019importation sont prises en charge."],"Version: v%s":["Version\u00a0: v%s"],"Date: %s":["Date\u00a0: %s"],"Upload file":["T\u00e9l\u00e9verser le fichier"],"Importing...":["Importation..."],"If you have an export file, you may upload it here to be processed. Information about each slideshow will be presented below. You will be able to confirm before importing.":["Si vous avez un fichier d\u2019exportation, vous pouvez le t\u00e9l\u00e9verser ici pour qu\u2019il soit trait\u00e9. Des informations sur chaque diaporama seront pr\u00e9sent\u00e9es ci-dessous. Vous pourrez confirmer avant d\u2019importer."],"Easily import slideshows generated by MetaSlider. This requires a file generated from the Export tab.":["Importez facilement les diaporamas g\u00e9n\u00e9r\u00e9s par MetaSlider. Cela n\u00e9cessite un fichier g\u00e9n\u00e9r\u00e9 \u00e0 partir de l\u2019onglet \u00ab\u00a0Exporter\u00a0\u00bb."],"While the width and height defined above will be used for cropping (if enabled) and the base slideshow dimensions, you may also set the slideshow to stretch to its container.":["Alors que la largeur et la hauteur d\u00e9finies ci-dessus seront utilis\u00e9es pour le recadrage (s\u2019il est activ\u00e9) et les dimensions de base du diaporama, vous pouvez \u00e9galement d\u00e9finir le diaporama pour qu\u2019il s\u2019\u00e9tende \u00e0 son conteneur."],"100% Width":["Largeur 100%"],"Update the default height for the base image. This will be used for the base image cropping and slideshow dimaneions. If set to 100% width, the height will scale accordingly.":["Mettez \u00e0 jour la hauteur par d\u00e9faut de l\u2019image de base. Elle sera utilis\u00e9e pour le recadrage de l\u2019image de base et les dimensions du diaporama. Si la largeur est de 100 %, la hauteur sera mise \u00e0 l\u2019\u00e9chelle en cons\u00e9quence."],"Base Image Height":["Hauteur de l\u2019image de base"],"Change the default width":["Modifier la largeur par d\u00e9faut"],"Update the default width for the base image. This will be used for the slideshow dimensions and base image cropping.":["Mettez \u00e0 jour la largeur par d\u00e9faut de l\u2019image de base. Elle sera utilis\u00e9e pour les dimensions du diaporama et le recadrage de l\u2019image de base."],"Base Image Width":["Largeur de l\u2019image de base"],"Change the default title":["Modifier le titre par d\u00e9faut"],"Default Slideshow Title":["Titre par d\u00e9faut du diaporama"],"Update default settings used when creating a new slideshow.":["Mettez \u00e0 jour les r\u00e9glages par d\u00e9faut utilis\u00e9s lors de la cr\u00e9ation d\u2019un nouveau diaporama."],"Slideshow Defaults":["Valeurs par d\u00e9faut des diaporamas"],"External slide":["Diapositive externe"],"Post Feed slide":["Diapositive de flux de publications"],"Select or deselect all slideshows":["S\u00e9lectionnez ou d\u00e9s\u00e9lectionnez tous les diaporamas"],"Toggle all slideshows":["Ouvrir\/fermer tous les diaporamas"],"Select the slideshows you wish to export below, then press here to export them.":["S\u00e9lectionnez ci-dessous les diaporamas que vous souhaitez exporter, puis cliquez ici pour les exporter."],"Export %s slideshows":["Exporter %s diaporamas"],"Please note that content contained in \"Post Type\" slides will not be exported. Only the slide configurations that refer to the content will be.":["Veuillez noter que le contenu des diapositives \u00ab\u00a0Type de publication\u00a0\u00bb ne sera pas export\u00e9. Seules les configurations des diapositives qui font r\u00e9f\u00e9rence au contenu le seront."],"Learn how":["Apprenez comment"],"Your images will need to be exported manually and uploaded to the new website before importing these slideshows. Additionally, image file names need to match as we will use built in WordPress functions to locate the image based on its current name.":["Vos images devront \u00eatre export\u00e9es manuellement et t\u00e9l\u00e9charg\u00e9es sur le nouveau site avant d\u2019importer ces diaporamas. De plus, les noms de fichiers des images doivent correspondre, car nous utiliserons les fonctions int\u00e9gr\u00e9es de WordPress pour localiser l\u2019image en fonction de son nom actuel."],"Pressing export will gather and organize all of your slideshows into a single data file that you can use to restore on another website.":["En appuyant sur le bouton \u00ab\u00a0Exporter\u00a0\u00bb, vous rassemblerez et organiserez tous vos diaporamas dans un seul fichier de donn\u00e9es que vous pourrez utiliser pour les restaurer sur un autre site."],"Slideshows":["Diaporamas"],"Load":["Charger"],"Refresh":["Recharger"],"Processing...":["En cours..."],"You have %s slideshows that can be exported. Information about each slideshow will be presented below.":["Vous avez %s diaporamas qui peuvent \u00eatre export\u00e9s. Des informations sur chaque diaporama seront pr\u00e9sent\u00e9es ci-dessous."],"Load slideshows":["Charger les diaporamas"],"Press to load available slideshows then choose which slideshows to export. If you only have a few slideshows we will prepare them automatically.":["Cliquez ici pour charger les diaporamas disponibles, puis choisissez les diaporamas \u00e0 exporter. Si vous n\u2019avez que quelques diaporamas, nous les pr\u00e9parerons automatiquement."],"Create a new slideshow now":["Cr\u00e9er un nouveau diaporama maintenant"],"Import successful":["Importation r\u00e9ussie"],"Importing %s slideshows...":["Importation de %s diaporamas..."],"Continue":["Continuer"],"When images are missing you will have to manually update or delete the slide after the import completes.":["Si des images sont manquantes, vous devrez mettre \u00e0 jour ou supprimer manuellement la diapositive une fois l\u2019importation termin\u00e9e."],"Some images are missing":["Il y a des images manquantes"],"You have no slideshows to import":["Vous n\u2019avez aucun diaporama \u00e0 importer"],"We are still searching for your images. Please wait.":["Nous sommes toujours \u00e0 la recherche de vos images. Veuillez patienter."],"Image search complete":["Recherche d\u2019images termin\u00e9e"],"Found %s slideshows":["%s diaporama(s) trouv\u00e9(s)"],"The data in this file does not appear to be valid.":["Les donn\u00e9es de ce fichier ne semblent pas \u00eatre valides."],"All settings saved":["Tous les r\u00e9glages enregistr\u00e9s"],"Change the default title that will be used when creating a new slideshow. Use %s and it will be replaced by the current slideshow ID.":["Modifiez le titre par d\u00e9faut qui sera utilis\u00e9 lors de la cr\u00e9ation d\u2019un nouveau diaporama. Utilisez %s et il sera remplac\u00e9 par l\u2019ID du diaporama actuel."],"Export successful":["Exportation r\u00e9ussie"],"Exporting %s slideshows...":["Exportation de %s diaporamas..."],"You have no slideshows to export":["Vous n\u2019avez aucun diaporama \u00e0 exporter"],"Loading %s slideshows...":["Chargement de %s diaporamas..."],"Page not found: %s":["Page non trouv\u00e9e\u00a0: %s"],"Opening settings page...":["Ouverture de la page des r\u00e9glages..."],"Failed to open the settings page...":["Impossible d\u2019ouvrir la page des r\u00e9glages..."],"Export":["Exporter"],"Import":["Importer"],"No slideshows found.":["Aucun diaporama trouv\u00e9."],"No error message reported.":["Aucun message d\u2019erreur report\u00e9."],"Undefined error occurred":["Une erreur ind\u00e9finie s\u2019est produite"],"Searching slideshows...":["Recherche de diaporamas..."],"Browse slideshows":["Parcourir les diaporamas"],"Press to clear the slideshow cache from your web browser":["Appuyez sur cette touche pour vider le cache du diaporama \u00e0 partir de votre navigateur web"],"Load remaining %s slideshows":["Charger les %s restants des diaporamas"],"Clear cache":["Vider le cache"],"Load all":["Charger tout"],"Updating...":["Mise \u00e0 jour en cours..."],"Searching...":["Recherche en cours..."],"Filter slideshows\u200e":["Filtrer les diaporamas"],"Sort by modified date":["Trier par date modifi\u00e9e"],"Sort by title":["Trier par titre"],"This feature is not fully supported in Internet Explorer 11 and you may experience slow search result times.":["Cette fonction n\u2019est pas enti\u00e8rement prise en charge par Internet Explorer 11 et il se peut que les r\u00e9sultats de recherche soient lents."],"The ESCAPE key on a keyboard\u0004Escape":["\u00c9chap"],"The ENTER key on a keyboard\u0004Enter":["Entr\u00e9e"],"Press %s to save or %s to cancel.":["Appuyer sur %s pour enregistrer ou %s pour annuler."],"Indexing slideshows... %s remaining":["Indexation des diaporamas... %s restants"],"Finished":["Termin\u00e9"],"Fetching slideshows...":["R\u00e9cup\u00e9ration de diaporamas..."],"All Slideshows loaded":["Tous les diaporamas charg\u00e9s"],"Indexing %s slideshows into local storage...":["Indexation de %s diaporamas dans le stockage local..."],"1 slideshow":["1 diaporama"],"Still working... %s slides remaining...":["Toujours en cours... %s diapositives restantes..."],"Settings saved":["R\u00e9glages enregistr\u00e9s"],"Saving %s slides. This may take a few moments.":["Enregistrement de %s diapositives. Cela peut prendre quelques instants."],"Slideshow title updated":["Titre du diaporama mis \u00e0 jour"],"MetaSlider dashboard loaded":["Tableau de bord MetaSlider charg\u00e9"],"Press to expand":["Appuyez pour \u00e9tendre"],"Collapse":["Replier"],"Loading slideshows...":["Chargement des diaporamas\u2026"],"Search slideshows (Press ctrl + \/ to focus)\u200e":["Rechercher de diaporamas (appuyez sur ctrl+\/ pour focaliser)"],"Viewing 1 slideshow":["Visualisation de 1 diaporama"],"last updated: %s":["derni\u00e8re mise \u00e0 jour\u00a0: %s"],"number of slides, ex \"7 slides\"\u0004%s slides":["%s diapositives"],"Current":["Actuelle"],"No slides":["Aucune diapositive"],"Preparing slideshow for duplication...":["Pr\u00e9paration du diaporama pour la duplication..."],"Premium support - ask us anyting!":["Support premium - demandez-nous ce que vous voulez\u00a0!"],"Slide scheduling - decide when slides appear.":["Programmation des diapositives - d\u00e9cidez quand les diapositives apparaissent."],"Layer, video and post type slides.":["Diapositives de couche, de vid\u00e9o et de type de publication."],"Upgrading also includes:":["La mise \u00e0 niveau comprend \u00e9galement\u00a0:"],"Upgrade to pro now":["Passez \u00e0 la version pro maintenant"],"Includes recipes to solve common scenarios.":["Comprend des solutions pour r\u00e9soudre les sc\u00e9narios les plus courants."],"Loads only on the front-end where needed.":["Chargements uniquement sur l\u2019interface publique lorsque cela est n\u00e9cessaire."],"Built-in text editor full of features.":["\u00c9diteur de texte int\u00e9gr\u00e9, riche en fonctionnalit\u00e9s."],"Easily add custom CSS to your slideshows to customize and fit your theme perfectly.":["Ajoutez facilement des CSS personnalis\u00e9s \u00e0 vos diaporamas pour les personnaliser et les adapter parfaitement \u00e0 votre th\u00e8me."],"CSS Manager":["Gestionnaire CSS"],"CSS manager module":["Module de gestion des CSS"],"CSS Manager notice closed":["Notification du gestionnaire CSS ferm\u00e9e"],"CSS Manager notice opened":["Notification du gestionnaire CSS ouverte"],"OK":["OK"],"Something went wrong":["Il y a eu un probl\u00e8me"],"Delete":["Supprimer"],"You will not be able to undo this.":["Vous ne pourrez pas annuler cela."],"Tour cancelled unsuccessfully":["Tour annul\u00e9 sans succ\u00e8s"],"Tour cancelled successfully":["Tour annul\u00e9 avec succ\u00e8s"],"Duplicated successfully. Reloading...":["Dupliqu\u00e9 avec succ\u00e8s. Rechargement..."],"Slideshow saved":["Diaporama enregistr\u00e9"],"Duplicating...":["Duplication..."],"Closing utility modal...":["Fermeture de l\u2019utilitaire modal..."],"Opening utility modal...":["Ouverture de l\u2019utilitaire modal..."],"Failed to open utility modal...":["\u00c9chec de l\u2019ouverture de l\u2019utilitaire modal..."],"Shortcode unable to be copied automatically":["Le code court ne peut pas \u00eatre copi\u00e9 automatiquement"],"Shortcode copied":["Code court copi\u00e9"],"Drop images here":["D\u00e9posez les images ici"],"Drag and drop interface not available.":["L\u2019interface glisser\/d\u00e9poser n\u2019est pas disponible."],"No valid files found":["Aucun fichier valide trouv\u00e9"],"You currently do not have any slides to preview. If you want, we can import some image slides for you.":["Vous n\u2019avez actuellement aucune diapositive \u00e0 visualiser. Si vous le souhaitez, nous pouvons importer des diapositives pour vous."],"Import slides":["Importer les diapositives"],"Import Slides":["Importer les diapositives"],"Crunching...":["Croquant..."],"Complete!":["Complet\u00a0!"],"Saving...":["Enregistrement\u2026"],"view license":["voir la licence"],"All photos published on Unsplash can be used for free.":["Vous pouvez utiliser gratuitement toutes les photos publi\u00e9es sur Unsplash."],"Quality":["Qualit\u00e9"],"Description":["Description"],"Alt Text":["Texte alternatif"],"Portfolio":["Portfolio"],"Profile":["Profil"],"view original":["voir l\u2019original"],"1000 by 1000 pixels\u0004%s by %s pixels":["%s par %s pixels"],"Attachment Details":["D\u00e9tails du fichier joint"],"Deselect":["D\u00e9s\u00e9lectionner"],"Photo by %s":["Photo par %s"],"No photots found.":["Aucune photo trouv\u00e9e."],"Unsplash tab closed":["Onglet Unsplash ferm\u00e9"],"Opening Unsplash tab...":["Ouverture de l\u2019onglet Unsplash\u2026"],"Photo by NAME on Unsplash\u0004Photo by %s on %s":["Photo par %s sur %s"],"Load more":["Charger plus"],"Search unsplash.com...":["Recherche sur unsplash.com..."],"Search Unsplash API":["Rechercher l\u2019API d\u2019Unsplash"],"All media items":["Tous les \u00e9l\u00e9ments m\u00e9dia"],"Filter by type":["Trier par type"],"You may use HTML here":["Vous pouvez utiliser du HTML ici"],"No default was found":["Aucun par d\u00e9faut trouv\u00e9"],"Automatically updates directly from the WP Media Library":["Mettez automatiquement \u00e0 jour directement \u00e0 partir de la m\u00e9diath\u00e8que de WP"],"Enter manually":["Saisir manuellement"],"Media library description":["Description de la m\u00e9diath\u00e8que"],"Media library caption":["L\u00e9gende de la m\u00e9diath\u00e8que"],"This feature is not fully supported in this browser.":["Cette fonctionnalit\u00e9 n\u2019est pas enti\u00e8rement prise en charge par ce navigateur."],"Exit preview":["Quitter l\u2019aper\u00e7u"],"Toggle full width":["Ouvrir\/fermer pleine largeur"],"Toggle overlay type":["Ouvrir\/fermer le type de superposition"],"Select":["S\u00e9lectionner"],"On the left are themes that you have created in the theme editor.":["Sur la gauche se trouvent les th\u00e8mes que vous avez cr\u00e9\u00e9s dans l\u2019\u00e9diteur de th\u00e8mes."],"Get started":["Premiers pas"],"You can create your own themes with our theme editor":["Vous pouvez cr\u00e9er vos propres th\u00e8mes avec notre \u00e9diteur de th\u00e8mes"],"Upgrade now to build your own custom themes!":["Mettez \u00e0 niveau maintenant pour cr\u00e9er vos propres th\u00e8mes personnalis\u00e9s\u00a0!"],"My Custom Themes":["Mes th\u00e8mes personnalis\u00e9s"],"However, it looks like you have custom themes available. Select \"My Custom Themes\" from the navigation up top to view your custom themes.":["Cependant, il semble que vous ayez des th\u00e8mes personnalis\u00e9s disponibles. S\u00e9lectionnez \u00ab\u00a0Mes th\u00e8mes personnalis\u00e9s\u00a0\u00bb dans la navigation en haut pour afficher vos th\u00e8mes personnalis\u00e9s."],"Error: No themes were found.":["Erreur\u00a0: Aucun th\u00e8me n\u2019a \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9."],"Loading...":["Chargement\u2026"],"If no theme is selected we will use the default theme provided by the slider plugin":["Si vous ne s\u00e9lectionnez pas de th\u00e8me, nous utiliserons le th\u00e8me par d\u00e9faut fourni par l\u2019extension de diaporama"],"Select a theme on the left to use on this slideshow. Click the theme for more details.":["S\u00e9lectionnez un th\u00e8me sur la gauche pour l\u2019utiliser dans ce diaporama. Cliquez sur le th\u00e8me pour plus de d\u00e9tails."],"How To Use":["Mode d\u2019emploi"],"Tags":["\u00c9tiquettes"],"Theme Instructions":["Mode d\u2019emploi du th\u00e8me"],"Theme Details":["D\u00e9tails du th\u00e8me"],"Select a custom theme":["S\u00e9lectionnez un th\u00e8me personnalis\u00e9"],"Change the look and feel of your slideshow with one of our custom-built MetaSlider themes!":["Changez l\u2019aspect et la pr\u00e9sentation de votre diaporama avec l\u2019un de nos th\u00e8mes MetaSlider personnalis\u00e9s\u00a0!"],"Remove theme":["Retirer le th\u00e8me"],"Click the image to edit or update":["Cliquez sur l\u2019image pour la modifier ou la mettre \u00e0 jour"],"Custom theme":["Th\u00e8me personnalis\u00e9"],"This theme is not officially supported by the slider you chose. Your results might vary.":["Ce th\u00e8me n\u2019est pas officiellement pris en charge par le diaporama choisi. Vos r\u00e9sultats peuvent varier."],"Theme saved":["Th\u00e8me enregistr\u00e9"],"Saving theme...":["Enregistrement du th\u00e8me\u2026"],"No error message provided.":["Aucun message d\u2019erreur fourni."],"Doing something...":["Faisant quelque chose..."],"Learn more":["En savoir plus"],"Copy all":["Tout copier"],"Success":["Succ\u00e8s"],"Preview":["Pr\u00e9visualisation"],"Preview slideshow":["Pr\u00e9visualiser le diaporama"],"Title":["Titre"],"Slideshow Theme":["Th\u00e8me du diaporama"],"Themes":["Th\u00e8me"],"Save":["Enregistrer"],"Are you sure?":["Confirmez-vous\u00a0?"],"Caption":["L\u00e9gende"],"No slideshows found":["Aucun diaporama trouv\u00e9"]}},"comment":{"reference":"admin\/assets\/dist\/js\/app.js"}}